[突發] 麻友床照流出 於網上瘋傳 宅男們大崩潰

嗚哇

雞味愈來愈濃

麻友係姬

好撚樣衰

好撚正 但我唔係宅男

妖！

愈來愈樣衰

人瑞

g

paruru>mayuyu

性交次數

sick貨

paruru屌打mayuyu

臭雞

Paruru 西口西面 不了

黑面雞

就係西口西面先正囉唔該

麻友係臭雞

diu打mayuyu隻臭g la ching

agger

G

Agger

射左

雞

願意用麻友條臭雞換我轟前四

我都願意

唔啦
now下年睇曬 爽𨶙到

𨳒，咁又係
都係陪跑者

鬥雞

哇大陸婆咩

唔使搵link 好閪方便
干地好球

要幫爺爺完成未完成既夢

其實係AKB嘅時候啲妝同衫都仲ok
一出到來就搞成咁 諗極都唔明

應該還哂以前班街數

屌你老母臭閪死仆街

mayuyu

明明講緊mayuyu，無啦啦變咗paruru

幾時有靚過

雞竇啲同事嚟

靚diu牙ching

Paruru世界第一

10-05-2018 我愛Paruru

2個都好正

我prr正咁多

法國波台都幾多sick貨之人
唔似某部分雞蟲

上面位巴打好癲，貼晒成套五輪

金剛棒是咪bam得

偽娘咁嘅樣

Team B 天下無雙

柏木>麻友